\setcounter{page}{1}

\graphicspath{{image/}}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{ПРОГРАММА}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 23--27 апреля 2012 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2012
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{ПРОГРАММА}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН}}

\textbf{\emph{18--22 апреля 2016 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2016
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


%\bigskip

% УДК 004

% ББК 32.81

% И 74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}

% \begin{minipage}{0.3\linewidth}
% \includegraphics[width=0.8\linewidth]{rffi}
% \end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}{0.55\linewidth}
% \emph{Мероприятие проводится  при финансовой поддержке Российского фонда
% фундаментальных исследований (РФФИ) по проекту \No 15-07-20169 
% }
% \end{minipage}


\noindent\textbf{Организатор конференции:} Российский университет дружбы народов\\

\noindent\textbf{Соорганизаторы конференции:}\\
Московский технический университет связи и информатики (МТУСИ)\\
Институт проблем управления им. В.\,А.~Трапезникова Российской академии наук (ИПУ РАН)\\
Лаборатория информационных технологий Объединенного института ядерных исследований (ЛИТ ОИЯИ)\\
Федеральный исследовательский центр «Информатика и управление»
Российской академии наук (ФИЦ ИУ РАН)


% \textbf{Организаторы конференции:}

% \begin{itemize}
% \item Российский университет дружбы народов;
% \item Московский технический университет связи и информатики;
% \item Институт проблем управления им. В.\,А.~Трапезникова Российской академии
% наук; 
% \item Лаборатория информационных технологий Объединённого
% института ядерных исследований.
% \end{itemize}

% \bigskip

% Мероприятие проводится при финансовой поддержке Российского фонда
% фундаментальных исследований, Проект № 15-07-20169.

\bigskip

\noindent\textbf{Программный комитет:} 
{\small{
Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН~--- 
председатель программного комитета;
Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН~--- сопредседатель
программного комитета;
Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН~--- 
сопредседатель программного комитета;
Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН~--- 
секретарь программного комитета;
Андреев~С.\,Д., к.т.н., РУДН, Tampere University 
of Technology, г. Тампере, Финляндия;
Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛТФ ОИЯИ;
Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гнатич~М.\,М., проф., Pavol Jozef Šafárik University 
in Košice, Словакия;
Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Горшенин~А.\,К., к.ф.-м.н., доцент, ФИЦ ИУ РАН;
Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ФИЦ ИУ РАН;
Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, 
ОАО «Интеллект Телеком»;
Ибрагимов~Б.\,Г., д.т.н., проф., Азербайджанский технический университет (АзТУ), г.~Баку, Азербайджан;
Кореньков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
Кулябов~Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Кучерявый~Е.\,А., к.т.н., проф., НИУ ВШЭ, Tampere University of
Technology, г.~Тампере, Финляндия;
Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, г. Хельсинки, Финляндия;
Назаров~А.\,А., д.т.н., проф., ТГУ;
Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, 
г.~Хельсинки, Финляндия;
Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ФИЦ ИУ РАН;
Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
Севастьянов А.\,Л., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., МТУСИ;
Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
Сущенко~С.\,П., д.т.н., проф., ТГУ;
Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ФИЦ ИУ РАН;
Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ФИЦ ИУ РАН;
Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.

}}



\bigskip

\noindent\textbf{Оргкомитет:}

{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Секретарь:} Диваков Д.\,В., РУДН. 

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} 
Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Никитина Е.\,В., к.х.н., зам. декана по науке, РУДН;
Королькова А.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Соченков И.\,В., к.ф.-м.н., РУДН;
Демидова А.\,В., к.ф.-м.н., РУДН;
Острикова Д.\,Ю., РУДН;
Таланова М.\,О., РУДН;
Тютюнник А.\,А., РУДН.

% \textbf{Оргкомитет:}

% %{\small{

% \noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

% \noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


% \noindent \textit{Учёный секретарь:} Острикова Д.\,Ю., РУДН 
% %Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН.

% \noindent \textit{Члены оргкомитета:} 
% Никитина~Е.\,В., % Сафир Р.\,Е.,
% к.х.н, зам. декана РУДН; 
% Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
% Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН; 
% Демидова~А.\,В., РУДН; 
% Диваков Д.\,В., РУДН; 
% Королькова~А.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
% Кулябов~Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; 
% Масловская~Н.\,Д., РУДН
% Соченков~И.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
% Таланова~М.\,О., РУДН.

% \smallskip

\clearpage

\noindent\textbf{Секции:}

\smallskip
\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{Сопредседатели:} \\ д.т.н., проф. Башарин Г.\,П. (РУДН),
к.т.н., проф. Пшеничников~А.\,П. (МТУСИ), к.ф.-м.н. доцент Гудкова И.\,А. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Острикова Д.\,Ю. (РУДН).

\smallskip
\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}

\noindent \emph{Сопредседатели:} \\  д.т.н.,
проф. Самуйлов~К.\,Е. (РУДН), д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М. (ИПУ РАН),
\\ к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Таланова~М.\,О. (РУДН).

\smallskip
\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{Сопредседатели:} \\ д.ф.-м.н., проф. Осипов Г.\,С. (ФИЦ ИУ РАН),
проф. Толмачев~И.\,Л. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Соченков~И.\,В. (РУДН).

\smallskip
\noindent \textbf{Высокопроизводительные технологии распределенных вычислений}

\noindent \emph{Сопредседатели:} \\ д.т.н., проф. Кореньков~В.\,В. (ЛИТ ОИЯИ),
к.ф.-м.н., доцент Кулябов~Д.\,С. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н., доцент Королькова~А.\,В. (РУДН).

\smallskip
\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{Сопредседатели:} \\ д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А. (РУДН),
 д.ф.-м.н., проф. Крянев~А.\,В. (НИЯУ  <<МИФИ>>),  д.ф.-м.н., проф.
 Дружинина~О.\,В. (ФИЦ ИУ РАН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Демидова~А.\,В. (РУДН).


%}}



\clearpage








%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
